大和證券話中國欠外債4.3萬億美元，有冇人睇過份報告？

想知大概點計出嚟

推
我只係知道得一堆唔識fc既數字

印象中蕭生好似有講過
話大和係用大陸官方公報數字計，計出黎確實係唔啱數

有聽
燒生舊條數都冇咁多

股市既錢唔會計落去掛

有無內容

中國高官加埋有幾萬憶 有咩事回血劍搞掂

好似存左8萬億美金在瑞士銀行

果7.8萬憶係人民幣
不過佢唔會全部錢放晒係瑞士銀行掛 加加埋埋你估下有幾多
而且果7.8萬憶只係100人

有冇得download

燒生幾個月前已講已分析過。

多咗個零
唔好再用哩張圖啦（或者改番佢）

好似美金來所以先咁驚人

大陸負債係GDP300%